{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71550&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양별장갈까펜션"
    },
    "text": "ここは丹陽八景の中で月岳山国立公園に位置するヨーロッパ風アンティークインテリアが施されたペンションです。 山と渓谷が5分の距離にあり、自然を満喫するのに良い位置にあります。 周辺には仙岩渓谷、舎人岩、小仙岩自然休養林などがあります。 入室は5時、退室は12時に時間に合わせて入退室する必要があります。 無料Wi-Fiを提供するとともに客室は禁煙です。 駐車可能でバーベキューを楽しむことができる施設もあります。 バーベキュー施設は8時から2時までご利用いただけますが、天候や季節によって制限される場合があります。 お支払いは当日現地にて行われ、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと未成年者は利用が制限され、肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できません。 画像と実際は異なる場合がありますので、ご利用の際はご注意ください。 火災危険物質やゴミの排出は、分離して決められた場所に配置しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "丹陽八景の中でヨーロッパ風アンティークインテリアが施されたペンションはどこですか？",
            "answer": "ヨーロッパ風アンティークインテリアが施されたペンションは月岳山国立公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然景観がありますか？",
            "answer": "周辺には山と渓谷があり、仙岩渓谷、舎人岩、小仙岩自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5時、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車可能な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキューを楽しむことができる施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は8時から2時までご利用いただけます。ただし、天候や季節によって制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "お支払いはいつ行いますか？",
            "answer": "お支払いは当日現地で行います。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、ペンションに入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの利用は制限されていますので、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されていますので、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できる食材には制限がありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類などは客室内では調理できません。"
        },
        {
            "question": "実際の施設と画像は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、実際の施設と画像は異なる場合がありますので、ご利用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質やゴミの処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質やゴミは指定された場所に分別して配置する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 582
    }
}